<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" version="2.0"><channel><title>Martin Paez</title><description>&lt;La vida desde otra perspectiva&gt;</description><link>http://localhost:2368/</link><generator>Ghost 0.7</generator><lastBuildDate>Fri, 15 Jul 2016 19:07:44 GMT</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:2368/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title>¿Como hacer que tus esfuerzos realmente alcancen la meta?</title><description>&lt;p&gt;Ser realmente bueno en algo requiere una alta inversión &lt;em&gt;(mas de la que muchos tenemos en mente y si, exagera lo mas que puedas)&lt;/em&gt;, no solo requiere tu tiempo sino de diversos factores que ignoramos día a día. Nos abrumamos tanto en recordarnos que las grandes inversiones de tiempo, dedicación&lt;/p&gt;</description><link>http://localhost:2368/como-hacer-que-tus-esfuerzos-realmente-logren-la-meta/</link><guid isPermaLink="false">e7b1942e-ac47-4a55-90d7-6befc03ee7b8</guid><dc:creator>Martin Paez</dc:creator><pubDate>Fri, 17 Jun 2016 00:01:22 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Ser realmente bueno en algo requiere una alta inversión &lt;em&gt;(mas de la que muchos tenemos en mente y si, exagera lo mas que puedas)&lt;/em&gt;, no solo requiere tu tiempo sino de diversos factores que ignoramos día a día. Nos abrumamos tanto en recordarnos que las grandes inversiones de tiempo, dedicación y trabajo pesado lograron los resultados que tanto deseamos, pero &lt;em&gt;nadie se atreve a ser real, ser conciso y ser increíblemente consiente en explicar la realidad.&lt;/em&gt;  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Martin , ¿Porque hablas con un terror y con palabras no tan motivadoras al respecto?&lt;/em&gt; Porque &lt;em&gt;quiero ser realmente sincero contigo&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Incluso realizar tu mejor esfuerzo no será la clave para lograr tu meta si no empiezas a trabajar inteligentemente y enfocado. &lt;strong&gt;Realizar una planificación de tus actividades e iterar en estas mismas para obtener el mayor impacto posible en avanzar hacia el objetivo con ellas&lt;/strong&gt; es el verdadero &lt;em&gt;trabajo constante que debemos perseguir&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;¿Que hace realmente difícil este ciclo?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;El simple y sencillo hecho de no probar mejores alternativas, rutas, opciones y demás que esta a nuestro alrededor por requerir tiempo, esfuerzo y materia gris que desperdiciamos en lugar de &lt;em&gt;realmente realizar que las cosas sucedan&lt;/em&gt;. Mejorar tu estrategia siempre será tu mejor inversión, pero requiere un esfuerzo sobresaliente de tu parte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src="https://images.unsplash.com/photo-1461770354136-8f58567b617a?ixlib=rb-0.3.5&amp;amp;q=80&amp;amp;fm=jpg&amp;amp;crop=entropy&amp;amp;s=f0c8c34fe56f9669d1c6d129f597f895" alt="Final del camino"&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Work, Work, Work, Work, Work&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Todos estamos tan enfocados en vivir el presente, tanto que no tomamos en cuenta el largo plazo. Este nos ayuda a focalizar realmente cada objetivo hacia una meta &lt;em&gt;enorme&lt;/em&gt; con la ventaja de hacer el trayecto lo mas ameno posible y sentir que estas avanzando con cada pequeño paso realizado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El contar con la motivación suficiente en el objetivo y mantener ese rumbo es la constante absoluta para lograrlo sin salvedades. La gran ventaja de ello es que podremos disfrutar enormemente del trayecto, que para mi es el principal objetivo de toda esta aventura.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muchas veces las &lt;em&gt;condiciones&lt;/em&gt; que nos encontramos en el trayecto parecen desviarnos del camino y esto es inevitable, pero el visualizar de nuevo constantemente el objetivo nos permitirá tomar vías alternas , organizar, planificar y volver a retomar el camino.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;  
&lt;p&gt;Piensa en el futuro, apóyate del pasado y realmente disfruta las acciones del presente.&lt;/p&gt;  
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Me gustaría saber que opinas vía &lt;a href="https://twitter.com/Paezjm86"&gt;Twitter&lt;/a&gt; charlemos.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title>Comunidad: Un estilo de vida</title><description>&lt;p&gt;Estar en movimiento es una necesidad del ser humano. Buscar &lt;em&gt;comida, refugio, reproducirse y sobrevivir ante todo.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muchas cosas no han cambiado en mucho tiempo , quizás porque nos encanta ser solo eso .... &lt;em&gt;humanos&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nada, absolutamente nada grandioso se logra estando solos. Desde las pinturas rupestres inspiradas en reflejar la vida&lt;/p&gt;</description><link>http://localhost:2368/comunidad-un-estilo-de-vida-2/</link><guid isPermaLink="false">3449f365-1c27-4521-80f5-e4f4d90e47a0</guid><dc:creator>Martin Paez</dc:creator><pubDate>Sat, 11 Jun 2016 19:16:57 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Estar en movimiento es una necesidad del ser humano. Buscar &lt;em&gt;comida, refugio, reproducirse y sobrevivir ante todo.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muchas cosas no han cambiado en mucho tiempo , quizás porque nos encanta ser solo eso .... &lt;em&gt;humanos&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nada, absolutamente nada grandioso se logra estando solos. Desde las pinturas rupestres inspiradas en reflejar la vida de la manada, hasta el &lt;em&gt;software&lt;/em&gt; mas complejo y detallado de nuestra sociedad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El estar rodeado de &lt;q&gt;personas grandiosas&lt;/q&gt; es la mejor inspiración que he encontrado en mucho tiempo, escuchar sus expresiones, anécdotas y sobretodo &lt;strong&gt;experiencias&lt;/strong&gt; es la manera mas enriquecedora para transmitir el tan anhelado &lt;em&gt;conocimiento&lt;/em&gt; que todos necesitamos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src="https://images.unsplash.com/20/bw-room.JPG?ixlib=rb-0.3.5&amp;amp;q=80&amp;amp;fm=jpg&amp;amp;crop=entropy&amp;amp;s=554dedce4a7475c275ebba2142cfdae8" alt="Meeting"&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muchas veces la búsqueda de ello nos ha llevado por caminos muy complicados, enredados y confusos, cuando muchas veces en un café y derribando unos que otros perjuicios sociales es todo lo que necesitamos para deslumbrarnos en un día que parecía gris, húmedo y perecedero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada palabra, cada expresión, cada seña particular del rostro, ademanes y &lt;em&gt;&lt;q&gt;tics&lt;/q&gt;&lt;/em&gt; que manejamos son maneras únicas de la expresión humana, con una precisión inmensa para transmitir mensajes tan intensos y específicos que pocas veces serán igualados (aunque cada vez estamos mas cerca de lograrlo). Es por ello que actualmente las conferencias, los meetings, el networking y  los encuentros sociales presenciales son y seguirán el centro absoluto de comunicación humana por excelencia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No importa que la tecnología nos acerque cada vez mas a tener un equivalente de ello, aun requerimos percibir la realidad en su totalidad y absoluto estado puro. &lt;em&gt;Sabemos reconocer lo mejor y lo mas natural del mundo auque sea en pocas dosis.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Requerimos de la inspiración de nuestro entorno, pero seleccionando lo sencillo, abundante y mas enriquecedor: &lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;  
&lt;p&gt;&lt;em&gt;La compañía de otras personas, el sentimiento de importancia de los demás y el desempeño para mejorar nuestra comunidad día a día. Esto es lo que realmente nos transforma en solo eso: &lt;q&gt;humanos&lt;/q&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;  
&lt;/blockquote&gt;</content:encoded></item><item><title>En una habitación ...</title><description>&lt;p&gt;Me encuentro dentro de las 4 paredes que rodean mi vida, seguro de las adversidades, sereno y tranquilo. Contemplo mi pared delantera blanca, tranquila, inmóvil, fría e inexpresiva imaginando que pensara de mi, ya que siempre me ha observado, me escucha y analiza cada acción que tomo. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quizás alimento su&lt;/p&gt;</description><link>http://localhost:2368/en-una-habitacion/</link><guid isPermaLink="false">6bbbba45-cf6a-4d38-8b42-b1dcbd5afc11</guid><dc:creator>Martin Paez</dc:creator><pubDate>Tue, 31 May 2016 13:17:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Me encuentro dentro de las 4 paredes que rodean mi vida, seguro de las adversidades, sereno y tranquilo. Contemplo mi pared delantera blanca, tranquila, inmóvil, fría e inexpresiva imaginando que pensara de mi, ya que siempre me ha observado, me escucha y analiza cada acción que tomo. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quizás alimento su ser, o quizás yo me alimento de ella. Es una cuestión que me tiene pensando, escribiendo y tomando decisiones sobre lo que me rodea. &lt;em&gt;¿Como saber que hay detrás de ella?&lt;/em&gt; &lt;em&gt;¿Como saber que estoy seguro si nunca he visto y experimentado lo que se encuentra en su exterior?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Su amor eterno por contemplar una &lt;em&gt;nueva naturaleza habitable&lt;/em&gt; debería ser el verdadero experimento. Alejarnos de lo natural, alejarnos de permanecer en movimiento, alejarnos de los peligros mismos de la vida, alejarnos de una gran esencia que por instinto nos domina. ¿Quien es el verdadero observador en este instante? ... &lt;em&gt;¿Recuerdas que existían ventanas alguna vez? ¿Que era una puerta con libre acceso?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La &lt;em&gt;puerta&lt;/em&gt; existe, la ventana continua, mi mente es la que ha eliminado por completo su existencia, creyendo y anteponiendo la seguridad misma de nuestra existencia con un precio mas allá de lo que nos espera  &lt;strong&gt;anhelando la libertad propia del ser humano en sacrificios por disminuir la incertidumbre a toda costa&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se que el balance es necesario , pero la pureza del lugar se conjuga con mi mente desarrollando intensamente los sentimientos de pertenencia y disolviendo cada seña extraña del exterior..... &lt;em&gt;Las paredes ahora son de cristal&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;los techos son cada vez mas altos&lt;/em&gt; pero sigo volando en otro lugar , en otro mundo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ciertamente lo triste es dejar este gran lugar tan acogedor, el cual construyes con la intención deliberada de compartir la experiencia y que pueda ser valorado cada vez mas. Por el momento me refugio en el para explorar cada espacio inexplicable y poco aprovechado por mi ser.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src="https://images.unsplash.com/photo-1444419988131-046ed4e5ffd6?ixlib=rb-0.3.5&amp;amp;q=80&amp;amp;fm=jpg&amp;amp;crop=entropy&amp;amp;s=6424250512c51ef0e3e6f43fad174934" alt="The room"&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;  
&lt;p&gt;....... &lt;em&gt;knock , knock&lt;/em&gt; ..... Han tocado a mi puerta es momento de desconectar e ir a casa, nos vemos pronto.&lt;/p&gt;  
&lt;/blockquote&gt;</content:encoded></item><item><title>Herramientas inteligentes</title><description>&lt;p&gt;Hola de nuevo, me encuentro probando una nueva herramienta de &lt;em&gt;Markdown&lt;/em&gt; &lt;a href="http://lightpaper.42squares.in/?ref=tw"&gt;&lt;code&gt;LighPaper&lt;/code&gt;&lt;/a&gt; mas que excelente, simple, sencillo, hermoso, nada comercial, con un sin fin de opciones y a un buen precio. Nada que envidiarle a grandes Apps tan famosas que circulan actualmente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Analizando la herramienta, me ha hecho recordar toda&lt;/p&gt;</description><link>http://localhost:2368/herramientas/</link><guid isPermaLink="false">58d7ddb0-a32c-4a74-af23-4af2a34d38df</guid><category>Reflexiones</category><dc:creator>Martin Paez</dc:creator><pubDate>Wed, 04 May 2016 01:47:44 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Hola de nuevo, me encuentro probando una nueva herramienta de &lt;em&gt;Markdown&lt;/em&gt; &lt;a href="http://lightpaper.42squares.in/?ref=tw"&gt;&lt;code&gt;LighPaper&lt;/code&gt;&lt;/a&gt; mas que excelente, simple, sencillo, hermoso, nada comercial, con un sin fin de opciones y a un buen precio. Nada que envidiarle a grandes Apps tan famosas que circulan actualmente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Analizando la herramienta, me ha hecho recordar toda mi historia el porque eliges una aplicación, una herramienta o algún instrumento con el cual pretendemos facilitarnos la vida llevándome a realizarme una pregunta especifica en este caso:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;  
&lt;p&gt;¿Es realmente útil tener un lugar para proyectar una idea organizada?&lt;/p&gt;  
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2&gt;&lt;em&gt;Cada espacio en su lugar&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src="https://images.unsplash.com/reserve/oIpwxeeSPy1cnwYpqJ1w_Dufer%20Collateral%20test.jpg?ixlib=rb-0.3.5&amp;amp;q=80&amp;amp;fm=jpg&amp;amp;crop=entropy&amp;amp;s=c7ff0f302e75afc265cf22e4ff7902bb" alt="Herramientas"&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://evernote.com/intl/es-latam/"&gt;Evernote&lt;/a&gt; por ejemplo es perfecto para guardar tu fuente de conocimiento, sin embargo no es la mejor herramienta para creación en mi opinión.  Yo la veo mas como una fuente de conocimiento que nutres con el trabajo impecable y final, pero para representar la creación de ideas, bosquejos, en ese lugar... no es el adecuado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Acabarías con un montón de ideas, por un montón de lugares , del cual su búsqueda no será la mejor y restaría la gran ventaja de la herramienta:  &lt;strong&gt;tu fuente de información veraz , rápida y oportuna.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este ejemplo me llevo a reflexionar no solo en esto, sino en todas las herramientas que ciegamente buscamos para reencontrarnos con esa formula maravillosa para ser mejores, para mejorar nuestra productividad, creatividad y sobre todo, hacernos mas felices.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gestionar una herramienta es un trabajo sumamente arduo, sumamente practico y sumamente envolvente. No solamente es cuestión de utilizarla, ya que su fin propio podría parecer relativamente sencillo y enfocado, pero si no nos concentramos en ir mas allá de la herramienta, a pensar en nuestra metodología aplicada con nuestros objetivos no podremos interpretar el verdadero provecho que nos representa y que nos lleva a explorar, ejecutar e innovar para encontrar su verdadera esencia en nuestra persona o incluso a darle un nuevo &lt;em&gt;uso&lt;/em&gt;  para el que ni siquiera fue pensado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los limites de las herramientas que tenemos hoy en día están sobrevalorados, y nos hacen olvidar muchas veces que la mayoría del tiempo todo lo que necesitamos es nuestra imaginación, mucha concentración y trabajo arduo. Las herramientas ayudan &lt;em&gt;enormemente&lt;/em&gt; a caminar mas rápido y sentirnos cada vez mas seguros, pero no olvidemos que el 80% del resultado depende directa e indirectamente de nosotros en enfocarnos, conocernos, aprender y ver como armonizar con cada herramienta para evolucionar a la par.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Y tu ¿conoces realmente tus herramientas como deberías? déjame un &lt;a href="https://twitter.com/Paezjm86"&gt;tweet&lt;/a&gt; y platiquemos de ello.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title>"Hoy decidi hacer la diferencia"</title><description>&lt;p&gt;Cualquiera puede sumar, llegar al resultado y facilitar la respuesta a los presentes; pero no cualquiera puede encontrar el verdadero &lt;em&gt;sentido, utilidad, transformación, evolución , fin y sentimiento&lt;/em&gt; en la acción. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En un mundo que cada vez requiere mas a gritos de nosotros, donde cada vez replicamos a nuestros semejantes, donde&lt;/p&gt;</description><link>http://localhost:2368/hoy-decidi-hacer-la-diferencia/</link><guid isPermaLink="false">f9faecdd-b59d-484c-b748-ea6ed1243d9f</guid><dc:creator>Martin Paez</dc:creator><pubDate>Tue, 22 Mar 2016 21:23:42 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Cualquiera puede sumar, llegar al resultado y facilitar la respuesta a los presentes; pero no cualquiera puede encontrar el verdadero &lt;em&gt;sentido, utilidad, transformación, evolución , fin y sentimiento&lt;/em&gt; en la acción. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En un mundo que cada vez requiere mas a gritos de nosotros, donde cada vez replicamos a nuestros semejantes, donde nos impulsan a pensar menos y actuar por inercia, donde culturalmente nos vemos presionados a la aceptación y volver feliz a todos, me &lt;strong&gt;NIEGO&lt;/strong&gt; rotundamente a ser parte de ello.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src="https://images.unsplash.com/photo-1455329909767-7be9efff527d?crop=entropy&amp;amp;dpr=2&amp;amp;fit=crop&amp;amp;fm=jpg&amp;amp;h=675&amp;amp;ixjsv=2.1.0&amp;amp;ixlib=rb-0.3.5&amp;amp;q=50&amp;amp;w=1300" alt="Rompiendo paradigamas"&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No es que sea único, pero algo dentro de mi esta inquieto y desesperado por hacer algo al respecto, por apreciar los pequeños pero inmensos detalles que nos rodean, que se pierden día a día. Donde prefiero ser una voz de minoría pero potente, con firmeza y distinción para poder &lt;em&gt;contagiar&lt;/em&gt; ideas que sumen, pero que sumen de verdad.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;¿Que necesitas para enrolarte en ello?.&lt;/h2&gt;

&lt;h3&gt;Perspectiva del tiempo.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;El tiempo debería ser la unidad mas temida y amada por todos. Desvaloramos esta unidad tan fácilmente que tarde o temprano le quedamos a deber realmente grandes saldos vencidos y acentuadas en una plataforma que poca veces entendemos. &lt;em&gt;¿Porque lo menciono?&lt;/em&gt; Porque la &lt;em&gt;Diferencia&lt;/em&gt; es  ahora, no ayer , ni mañana ….. ahora. Sin esta unidad en mente no se puede llevar a cabo. Tu mente colapsaria en un &lt;em&gt;loop infinito&lt;/em&gt; hermoso , vigoroso y estimulante como una droga que te lleva a mundos grandiosos pero inexistentes. Es muy fácil , demasiado fácil perderse en ello; si la procrastinacion es una acción peligrosa y altamente adictiva; el impulso gigantesco de ello sumado al compromiso personal , espiritual y social que te propongo lo eleva al cubo (No tienes idea lo fácil que es volar en tu mente, a 220 km/h , sin paracaídas y siendo inmortal, al no existir el miedo ante estas circunstancias es difícil salir de ello). Hay que enfrentarlo todo el tiempo.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Mas allá de un enfoque, Fe.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;La fe mueve mundos, pero &lt;em&gt;¿Que es la fe?&lt;/em&gt;  Para mi es la union del amor, los deseos y pensamientos dominantes que ocupan tu mente. ¿Porque me refiero a ella y no la clásica &lt;em&gt;Misión y Visión&lt;/em&gt; que todos nos venden? Porque es necesario algo mas fuerte que tus ideas plasmadas en algún lugar de tu escritorio, necesitas inyectar esa &lt;em&gt;fusión&lt;/em&gt; de elementos que encontraras en la fe  Necesitas una fuente de recursos renovables e inagotable que solamente podemos encontrar en ella.  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No soy creyente de ninguna religión, pero analizando el concepto de &lt;em&gt;fe&lt;/em&gt; a medida de concentración de ideas tiene un impacto inmenso contra cualquier plan, cualquier ruta, cualquier mentor,que cualquier motivacion. Todo esto es necesario y ayuda enormemente, pero si no tienes la &lt;em&gt;fe&lt;/em&gt; predominando en cada paso que tomes y plan que ejecutes, no obtendrás el mismo impacto.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Prueba y error (Mucho mas de lo que imaginamos)&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Manos a la obra , hay que ejecutar. Quedarse en trance delante de una hoja, maquina o papel, pensando e imaginando tus grandes hazañas y logros es completamente todo lo contrario a lo que se pretende logra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todo inicio es feo, horrible y difícil , sumamente difícil. Pero si me escuchaste en los puntos anteriores, no te los saltaste y seguiste al pie de la letra tendrás las bases suficientes para iniciar y terminar, para ejecutar miles de pruebas, para que por cada error no te sientas mal, sonrías y te borres ese mal sabor de tropezar. Debemos estar mentalizados que los errores jamas dejaran de ocurrir pero que cada vez serán menores. Tu meta lo vale.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;¿Y... aprendiste algo bueno? ahora enseñalo a los demás.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Si tienes el poder de dominar algo , te reto a que se lo enseñes a alguien mas. Te darás cuenta que en ese instantes te volviste a replantear algo que ya conocías pero que ahora lo veras tan claro y  transparente que te preguntaras ¿Porque nunca lo había visto y analizado de esta manera?. La obligación de transmitir conocimiento nos otorga un nuevo planteamiento de las ideas, ya que al no ser directamente para nosotros procedemos a desmenuzar  y esparcir las ideas con tal grandeza, detalle y agrado que se pueda transmitir mas fácilmente de lo que es tu percepción. Estas impulsándote al siguiente nivel de dominio para fortalecer a tus espectadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es una de las mejores maneras de progreso &lt;em&gt;&lt;q&gt;ganar, ganar&lt;/q&gt;&lt;/em&gt; que he podido encontrar al día de hoy. Funciona , funciona enormemente y con grandes resultados para ambas partes. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El interactuar nunca ha sido tan necesario en nuestras vidas y pensar que el vivir por cuenta propia jamas se avanzaría igual que dentro de esta exclusiva jungla social en la que nos encontramos. Es un gran momento para compartir y el internet lo sabe.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;  
&lt;p&gt;No hay acción pequeña que no pueda enardecer la vida de la humanidad si esta bien enfocada, encaminada y representada por un bien común.&lt;/p&gt;  
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Tengo cuatro años trabajando en ello, tratando de huir de mas de 20 años de costumbres, errores, acciones sin realizar, sufrimiento, &lt;em&gt;tiempo sin recuperar&lt;/em&gt;…. Me duele , he sufrido, he caminado, he corrido, me he caído, volvió a doler, pero vale la pena el viaje, vale mucho mas intentarlo y vale mucho mas el sonreír al final del día cuando ves lo resultados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quiero agradecer a &lt;a href="https://twitter.com/Entusiasmadocom"&gt;Ivan&lt;/a&gt; por inspirarme para hacer este post. El alguna vez me pregunto que era todo eso que sábado con sábado voceaba en mi &lt;a href="https://twitter.com/paezjm86"&gt;Twitter&lt;/a&gt;. Es la mejor manera de recordarme (Mas de lo que ya me recuerdo día a día) e incrementar la fe necesaria para conseguir mis objetivos. &lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>